 03:24, 13 февраля 2019
Пьяную Алехину изPussy Riot сняли савиарейса изБарселоны вМилан
Участницу группы Pussy Riot Марию Алехину сняли с авиарейса из Барселоны в Милан. Об этом пишет El Mundo.После последнего концерта в рамках тура «Дни бунта», с которым Pussy Riot гастролируют по Испании, полицейские вывели Алехину и еще одного участника труппы из самолета. Утверждается, что они были в состоянии алкогольного опьянения и пытались устроить скандал на борту после того, как лайнер начал выруливать на взлетную полосу.Оставшиеся в Барселоне купили билеты на следующий рейс, однако им было отказано в перевозке из-за того, что они все еще были пьяны.Газета отмечает, что испанские организаторы описали тур Pussy Riot как «кошмар с разгромленными номерами отеля, выкинутой в окно мебелью и постоянными стычками», и пообещали, что никогда больше не будут работать с этой группой.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
